期待彩蛋 - 陳也

期待彩蛋 - 陳也

商場播放着老歌Last X'mas。

去年聖誕，你還記得嗎？

倒帶，重溫商場沒有防暴green objects，豪爽食聖誕大餐的市民，絕無諗過一年之後，大餐隨時加料落重TG和胡椒彈。去年今日，最鍾意行mall的香港人，購物大過天。一年之後，將習慣甩掉，mall中並無黃金屋，絲打巴打銀髮族快速適應，追蹤黃經、緊貼黃圈。去年的購物狂，今年轉晒型。買禮物的，黯然買了聖誕卡，送去和你寫，寫給荔枝角被拘禁不准保釋的N個手足。

去年今日，離我們香港人，好遠啊。

今年聖誕，白色恐懼交叉黑衣抗爭，確實是灰灰的，守護香港的路途上，凍結了，只是銀行七千萬，記住，不是人們的心。如果聖誕是真Last，最後一道聖誕福音，就是：凡活着的，都得替死去的弟兄走下去。

1.1萬個領取9.5億補水的黑警，刻意播下怨恨的毒種，半年下來深埋本土，隨時引爆。這個聖誕，堅決謝絕大餐的人，留力復活，全民動手挖毒，還本土乾淨。三月，期待彩蛋。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 (三)
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區